YouTube 幫人加字幕係咪要經YouTube 審核？

會唔會好耐，定係有方法bypass 審核
Thanks!!!

借位

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

唔使
要睇個channel點set
如果係所有人都可以加嘅話
你加完字幕要其他account審核 即刻都係想加字幕嗰啲人
所以你用多幾個ac自己過審核就得
快嘅話個幾鐘會出到字幕

謝巴打